好驚，今日淘大有懷疑休班克警唔帶委任證執法

我點知佢係唔係真？點知佢唔係假扮？咁如果有人帶住伸縮警棍或手扣，就代表佢係休班克警？

咁佢咪可以執法依家我睇新聞啲休班克警都唔洗帶委任證執法

咁之後如果有人咁做咪好危險，周街都係克警都可以隨時捉人，咁如果一個唔小心捉我依啲撐警藍絲我咪仆街
又要比人仆幾棍，又要比人搭住到時仇都無得報到時我唔知信唔信條友真係休班警如果我懷疑佢係假，點知原來真，郁手打佢咪變咗襲警我係一個撐警藍絲好守法架

依家淘寶仲要好易買到警棍，到時全民休班警我身為一個撐警藍絲睇唔過眼

好撚驚添，我警告你地黃屍唔好亂黎！

915。聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

話說發夢當年玩戲劇
淘咗枝做道具
以為塑膠打人就唔痛
結果排戲嗰時俾人打斷咗隻手

我警告黃屍唔好亂黎，唔好用黎打我依啲撐警藍屍

休克警